    Cadastro
App template
Foto  Nome  email  telefone  data de nascimento  cidade  texto   senha  aceite de termo  links para Termos de uso e políticas de privacidade 
Customização de alguns campos   

Senha deve ter mais que   dígitos 

App Android 
Terá que inserir alguns campo que não estão no template 
Terá que implementar o tirar foto e o upload de foto 
App valida campos antes de enviá los para a api e mostra erro nos campos quando inválido 
Após o cadastro o usuário volta para a tela onde foi pedido o login 